{
  "Email or username must be provided": "用户名或邮箱不能为空",
  "Password is missing": "密码不能为空",
  "User does not exists": "用户不存在",
  "Incorrect password": "密码错误",
  "The address is not linked to any account": "地址未关联到任何帐号",
  "Username is missing": "用户名不能为空",
  "Email is missing": "邮箱不能为空",
  "Invalid username. It should start with alpha, and only contains alpha, numeric and underscore. The length must between 3 to 16": "用户名不符合要求。请使用英文字母、数字、下划线，并且长度在 3 ~ 16 字符内。",
  "Invaild email": "无效的邮箱地址",
  "Username already been used": "用户名已经被使用",
  "Email already been used": "邮箱已经被使用",
  "Token is missing": "Token不能为空",
  "Email is already verified": "邮箱已经认证过",
  "Invalid token": "无效Token",
  "The email is not associated with any account": "邮箱未关联到任何帐号",
  "The account email address is not verified yet": "邮箱地址尚未验证",
  "Reset token is missing": "Reset token不能为空",
  "New password is missing": "新密码不能为空",
  "Incorrect reset token": "Reset token错误",
  "The reset token has expired": "Reset token已过期",
  "Old password is missing": "旧密码不能为空",
  "The new password must be different from the old one": "新密码不能与旧密码相同",
  "Incorrect old password": "旧密码错误",
  "Withdraw address is illegal": "提现地址不是有效的地址",
  "The account is already linked with one address": "此帐号已连接了一个地址",
  "Incorrect attempt id": "Attempt ID错误",
  "Challenge answer is missing": "Challenge answer不能为空",
  "Incorrect challenge answer": "错误的challenge answer",
  "The address is already used by another account": "此地址已被另一帐号使用",
  "The address not linking with this account": "此地址未连接到本帐号",
  "Account has been deleted": "帐号已经被删除",
  "Post title is missing": "标题不能为空",
  "Post content is missing": "正文不能为空",
  "Reset your account password": "重置你的帐号密码",
  "Please verify your email": "请验证你的邮箱",
  "Please make sure you are logged in": "请确认是否已登录",
  "Title must be no more than %d characters": "标题不能多于 %d 字数",
  "Someone mention you in comment": "有人在评论中提及了您",
  "Someone mention you in post": "有人在主题中提及了您",
  "Bio is missing": "简介不能为空",
  "reCAPTCHA verify failed": "reCAPTCHA验证失败，你是机器人吗？",
  "Verification Email not sent": "验证邮件发送失败",
  "Verification code error": "验证码错误",
  "jwt expired": "登录信息已过期，请重新登录"
}
